搞乜鬼咁多閃電嘅

有冇九龍東巴打睇到

沙田區都係 閃左好耐

大埔都無停過

3萬天雷逐個劈

何文田都係

九龍塘都見到 不停閃咗起碼半個鐘

搞乜撚 皇天擊殺?

Same

大仙顯靈

起碼閃左一個鐘

犬在做 天在看
聽日等睇a1 有犬隻被雷電擊中

以前香港試過 好似話空氣污染高會特別多閃電 求fact check

天打雷劈

黃大仙食左過期TG嬲嬲豬

五雷轟頂

有冇機會劈中白布狗署

皇天擊斃

係我開壇作法引天雷怒劈

大仙嬲喇

連個天都藏有攻擊性武器
反了 反了

Thor外國勢力

一定係尋晚射咗太多高能量激光上天
積咗咁耐
終於要爆喇

認真?
西貢冇

打999我要保護香港

粉嶺間唔時都有

比雷劈死入唔入到浩園?

北區都有

天水圍都有

港島東都有

第一個劈何妖

有機會劈中大型MA

颱風既下沉氣流令熱氣下沉
令到水蒸氣大量產生，
但高壓環境不利雲既形成，
到左夜晚溫度低啲，
水蒸氣就會變成雲，
太多雲就會有閃電

青衣 閃

皇天擊殺

青衣頭先都係
岩岩先冇野

會唔會係因為果800粒催淚彈

個風會吹去上海喎

催淚雨

會唔會試玩緊閃光彈

咁D雨咪污染哂落番水塘
連大自然都要還拖

上哂熱門

筲箕灣無閃

應該係有暴徒用高能量鐳射槍射落地面

大自然 connected

閃電都唔割

天怒呀

世界末日

黃大仙顯靈

請排隊渡雷劫既道友們
集中少少去禮賓府啦

香港咁多仆街 少啲都唔夠劈啦

劈左何妖先，跟住群魔就會笠水

可唔可以劈死出賣香港班賤人

北角都有。。。

南區都有，岩岩收工見到

聽日警狗記者會會唔會話黃大仙係恐怖分子
藏有攻擊性法器
嚇到班狗訓唔到

天滅中共

機場閃到傻

話時話點解冇環保組織譴責催淚彈加劇空氣污染、水污染

原來大台係

東涌不斷閃再加少量聲音

天水圍都係

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

中國香港警犬幾時拉埋個天

新蒲崗都係

劈政府

係咪風水佬作緊法破陣

南區都有閃

點解港島乜撚野都睇唔到